# Phần mềm CRM giá bao nhiêu

Hiện nay trên thị trường có rất nhiều đơn vị tìm hiểu về phần mềm crm nhưng vẫn không biết rõ giá cả cụ thể. Gía trên thị trường cũng vô vàn, mỗi nơi báo một giá cả khác nhau, Vấn đề này gây khó khăn cho nhiều đơn vị lựa chọn. 